[{"question": "Cur Marc~ Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 12.752018928527832}, {"evalsentence": "Cur Marcae Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 19.619367599487305}, {"evalsentence": "Cur Marcem Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 18.93781852722168}, {"evalsentence": "Cur Marcam Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 17.306148529052734}]}, {"question": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuli~ pulsat, quia Iulia cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 12.75202465057373}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iulia pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 15.00916576385498}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliit pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 27.95111846923828}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iulium pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 18.31084632873535}]}, {"question": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuli~ cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 12.752018928527832}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliae cantat.", "perplexity": 17.52644157409668}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliem cantat.", "perplexity": 23.049867630004883}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliam cantat.", "perplexity": 16.57659912109375}]}, {"question": "Iuli~ plorat, quia Marcus eam pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 15.256444931030273}, {"evalsentence": "Iuliit plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 81.5304183959961}, {"evalsentence": "Iulium plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 25.554677963256836}, {"evalsentence": "Iuliae plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 30.102514266967773}]}, {"question": "Iulia plor~, quia Marcus eam pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 15.256444931030273}, {"evalsentence": "Iulia plorem, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 24.69232940673828}, {"evalsentence": "Iulia ploram, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 32.101097106933594}, {"evalsentence": "Iulia plora, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 21.67925262451172}]}, {"question": "Iulia plorat, quia Marcus e~ pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 15.256448745727539}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eit pulsat.", "perplexity": 39.43245315551758}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eum pulsat.", "perplexity": 17.810224533081055}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eae pulsat.", "perplexity": 27.629871368408203}]}, {"question": "Iulia: \"Mamma! Marcus ~ pulsat.\"", "answer": "Iulia: \"Mamma! Marcus me pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus me pulsat.\"", "perplexity": 20.825279235839844}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus em pulsat.\"", "perplexity": 41.561710357666016}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus am pulsat.\"", "perplexity": 63.81584930419922}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus a pulsat.\"", "perplexity": 25.0655517578125}]}, {"question": "Aemilia puell~ audit et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 32.72509002685547}, {"evalsentence": "Aemilia puellit audit et venit.", "perplexity": 115.24456024169922}, {"evalsentence": "Aemilia puellum audit et venit.", "perplexity": 54.44420623779297}, {"evalsentence": "Aemilia puellae audit et venit.", "perplexity": 51.603302001953125}]}, {"question": "Aemilia puellam aud~ et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 32.72506332397461}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audem et venit.", "perplexity": 95.55203247070312}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audam et venit.", "perplexity": 114.41905975341797}, {"evalsentence": "Aemilia puellam auda et venit.", "perplexity": 95.59796905517578}]}, {"question": "Aemilia puellam audit et ven~.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 32.72504806518555}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venum.", "perplexity": 139.61825561523438}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venae.", "perplexity": 63.34812927246094}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venem.", "perplexity": 89.30992889404297}]}, {"question": "Mater Quint~ videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 29.867692947387695}, {"evalsentence": "Mater Quintam videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 28.191028594970703}, {"evalsentence": "Mater Quinta videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 26.33041000366211}, {"evalsentence": "Mater Quintit videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 53.50489044189453}]}, {"question": "Mater Quintum videt et e~ interrogat : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 29.867713928222656}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eae interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 50.60926818847656}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eem interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 48.787925720214844}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eam interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 31.056930541992188}]}, {"question": "Mater Quintum videt et eum interrog~ : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 29.867700576782227}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interroga : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 41.51018524169922}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogit : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 49.57221221923828}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogum : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 65.07170867919922}]}, {"question": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me voc~?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 29.867700576782227}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocae?\"", "perplexity": 64.41374969482422}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocem?\"", "perplexity": 70.5226058959961}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocam?\"", "perplexity": 51.117801666259766}]}, {"question": "Quint~ respondet : \"Iulia te vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 37.34920120239258}, {"evalsentence": "Quinta respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 61.704532623291016}, {"evalsentence": "Quintit respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 103.83535766601562}, {"evalsentence": "Quintum respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 44.8120002746582}]}, {"question": "Quintus respond~ : \"Iulia te vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 37.34917449951172}, {"evalsentence": "Quintus respondae : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 142.18344116210938}, {"evalsentence": "Quintus respondem : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 68.51359558105469}, {"evalsentence": "Quintus respondam : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 122.54307556152344}]}, {"question": "Quintus respondet : \"Iulia ~ vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 37.34920883178711}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia a vocat.\"", "perplexity": 76.22628784179688}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia it vocat.\"", "perplexity": 51.05687713623047}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia um vocat.\"", "perplexity": 120.44296264648438}]}, {"question": "Iulius dorm~. ", "answer": "Iulius dormit. ", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dormit. ", "perplexity": 58.59280776977539}, {"evalsentence": "Iulius dormae. ", "perplexity": 424.0374755859375}, {"evalsentence": "Iulius dormem. ", "perplexity": 262.719482421875}, {"evalsentence": "Iulius dormam. ", "perplexity": 507.3205871582031}]}, {"question": "Quintus Iuli~ vocat : \"Pater!\"", "answer": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 19.11632537841797}, {"evalsentence": "Quintus Iulia vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 22.599580764770508}, {"evalsentence": "Quintus Iuliit vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 126.8717041015625}, {"evalsentence": "Quintus Iuliae vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 60.1930046081543}]}, {"question": "Quintus Iulium voc~ : \"Pater!\"", "answer": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 19.116334915161133}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocem : \"Pater!\"", "perplexity": 64.14197540283203}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocam : \"Pater!\"", "perplexity": 52.367393493652344}, {"evalsentence": "Quintus Iulium voca : \"Pater!\"", "perplexity": 37.74584197998047}]}, {"question": "Marcus rid~, quia Iulius non venit.", "answer": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "perplexity": 57.80763244628906}, {"evalsentence": "Marcus ridit, quia Iulius non venit.", "perplexity": 86.851318359375}, {"evalsentence": "Marcus ridum, quia Iulius non venit.", "perplexity": 191.76303100585938}, {"evalsentence": "Marcus ridae, quia Iulius non venit.", "perplexity": 105.38752746582031}]}, {"question": "Marcus ridet, quia Iuli~ non venit.", "answer": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "perplexity": 57.80763244628906}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iuliem non venit.", "perplexity": 145.7526092529297}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iuliam non venit.", "perplexity": 95.57089233398438}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulia non venit.", "perplexity": 49.68172836303711}]}, {"question": "Aemilia Marc~ verberat.", "answer": "Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 47.859901428222656}, {"evalsentence": "Aemilia Marcit verberat.", "perplexity": 441.6962585449219}, {"evalsentence": "Aemilia Marcae verberat.", "perplexity": 148.13868713378906}, {"evalsentence": "Aemilia Marcem verberat.", "perplexity": 110.9584732055664}]}, {"question": "Aemilia Marcum verber~.", "answer": "Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 47.85992431640625}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verberam.", "perplexity": 196.42001342773438}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verbera.", "perplexity": 153.66835021972656}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verberit.", "perplexity": 141.2480010986328}]}, {"question": "Iulius ven~, quia Marcus plorat.", "answer": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "perplexity": 21.8177547454834}, {"evalsentence": "Iulius venum, quia Marcus plorat.", "perplexity": 225.2506866455078}, {"evalsentence": "Iulius venae, quia Marcus plorat.", "perplexity": 118.9509048461914}, {"evalsentence": "Iulius venem, quia Marcus plorat.", "perplexity": 85.68635559082031}]}, {"question": "Iulius venit, quia Marc~ plorat.", "answer": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "perplexity": 21.817760467529297}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcam plorat.", "perplexity": 33.90785217285156}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marca plorat.", "perplexity": 31.21478843688965}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcit plorat.", "perplexity": 88.46334838867188}]}, {"question": "Iulius Aemili~ et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 12.748893737792969}, {"evalsentence": "Iulius Aemilium et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 14.159669876098633}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliae et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 20.068567276000977}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliem et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 24.603858947753906}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marc~ et Quintum et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 12.748893737792969}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcam et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 17.130245208740234}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marca et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 17.440217971801758}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcit et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 33.648197174072266}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quint~ et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 12.748902320861816}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintae et Iuliam videt.", "perplexity": 22.872400283813477}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintem et Iuliam videt.", "perplexity": 18.35259437561035}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintam et Iuliam videt.", "perplexity": 13.432754516601562}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuli~ videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 12.748896598815918}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iulia videt.", "perplexity": 15.931669235229492}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliit videt.", "perplexity": 41.66086959838867}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iulium videt.", "perplexity": 12.012899398803711}]}, {"question": "Iulius: \"Puer qui parv~ puellam pulsat improbus est.\"", "answer": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 10.57746696472168}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvae puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 14.725692749023438}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvem puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 14.457807540893555}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parva puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 13.52335262298584}]}, {"question": "Iulius: \"Puer qui parvam puell~ pulsat improbus est.\"", "answer": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 10.577469825744629}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellit pulsat improbus est.\"", "perplexity": 27.177265167236328}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellum pulsat improbus est.\"", "perplexity": 15.157122611999512}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellae pulsat improbus est.\"", "perplexity": 14.22434139251709}]}, {"question": "Iulius puer~ improbum verberat.", "answer": "Iulius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius puerum improbum verberat.", "perplexity": 31.291133880615234}, {"evalsentence": "Iulius puerem improbum verberat.", "perplexity": 90.89868927001953}, {"evalsentence": "Iulius pueram improbum verberat.", "perplexity": 54.147491455078125}, {"evalsentence": "Iulius puera improbum verberat.", "perplexity": 76.91397857666016}]}, {"question": "Iulius puerum improb~ verberat.", "answer": "Iulius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius puerum improbum verberat.", "perplexity": 31.291120529174805}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbit verberat.", "perplexity": 72.45896911621094}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbae verberat.", "perplexity": 32.21605682373047}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbem verberat.", "perplexity": 35.19638442993164}]}, {"question": "Quem Iuli~ verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "answer": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 8.001810073852539}, {"evalsentence": "Quem Iuliam verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 16.588024139404297}, {"evalsentence": "Quem Iulia verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 13.530780792236328}, {"evalsentence": "Quem Iuliit verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 28.507522583007812}]}, {"question": "Quem Iulius verberat? Puer qu~ Iulius verberat est Marcus.", "answer": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 8.001813888549805}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quum Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 22.513668060302734}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quae Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 16.124732971191406}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quam Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 13.166727066040039}]}, {"question": "Marcus plor~.", "answer": "Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus plorat.", "perplexity": 429.9390563964844}, {"evalsentence": "Marcus plora.", "perplexity": 2551.553466796875}, {"evalsentence": "Marcus plorit.", "perplexity": 1800.8424072265625}, {"evalsentence": "Marcus plorum.", "perplexity": 8054.791015625}]}, {"question": "Puer qu~ plorat laetus non est.", "answer": "Puer qui plorat laetus non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui plorat laetus non est.", "perplexity": 41.51897430419922}, {"evalsentence": "Puer quae plorat laetus non est.", "perplexity": 57.09580612182617}, {"evalsentence": "Puer quem plorat laetus non est.", "perplexity": 37.91334915161133}, {"evalsentence": "Puer quam plorat laetus non est.", "perplexity": 48.14612579345703}]}, {"question": "Puer qui plorat laet~ non est.", "answer": "Puer qui plorat laetus non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui plorat laetus non est.", "perplexity": 41.518943786621094}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laeta non est.", "perplexity": 80.88648986816406}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laetit non est.", "perplexity": 109.22926330566406}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laetum non est.", "perplexity": 64.24752044677734}]}, {"question": "Puella qu~ cantat laeta est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 20.507360458374023}, {"evalsentence": "Puella quem cantat laeta est.", "perplexity": 46.3253173828125}, {"evalsentence": "Puella quam cantat laeta est.", "perplexity": 29.01267433166504}, {"evalsentence": "Puella qua cantat laeta est.", "perplexity": 27.4486083984375}]}, {"question": "Puella quae cantat laet~ est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 20.507375717163086}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetit est.", "perplexity": 47.51484680175781}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetum est.", "perplexity": 25.12649154663086}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetae est.", "perplexity": 35.736507415771484}]}]